Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (22)

上一post

Apple Watch款式總覽

Series 4（2018年最新款）
Series 3（2017年推出，官方得番少量款式繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

歷代Apple Watch比較（按圖可放大）

1. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版—
最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版—
Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇
AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版—
超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

2. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版—
允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

3. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
—雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
—雖然Series 1/2/3可以update到watchOS 5，但watchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
—官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
—Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）暫時得美國用到
暫時唔知香港幾時／咩情況下用到（因為醫療設備要批），如果因為呢個功能而想衝S4嘅朋友要停一停諗一諗

6. Series 4其他特別賣點
—跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
—具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
—64-bit處理器

好App推介

Apple Watch Stock check

有Telegram既可以加
特別鳴謝齋藤樹愛羅巴打整哩個bot

又或者上呢個網check

想買錶緊係aos

國絲lm

想買

諗緊買3定4好

11月先到留名

4 la, 唔使諗

腕圍160mm 男, 試左44好似太大

你地點度腕圍

玩過4根本唔想理3
64bit又大mon d又薄d舒服d

薄真係差好遠

1)去IKEA 拎把尺：
2)搵條繩圈完再馬住，再搵把直尺度

其實s0/s1 一向都係呢個厚度。
又唔好太神化

屋企搵條繩

原來咁簡單

究竟仲有邊個台唔收esim 18蚊附加費？

好似間間都收, 我心諗遲下愈來愈多esim device, 又可以繼續加價

普通版和 nike+ 見到價錢好似一樣?

係呀 介面同錶帶有分別

咁我買nike+用唔返普通版界面?

我google左陣剩係話有專屬app+介面, 但價錢一樣咁我買nike+唔係仲好咩? 我要鋁版無錢買鋼

都有普通介面

的確如果你想買銀/黑鋁嘅話
買Nike版會抵玩啲
金鋁或者鋼就得普通版

用過鋼版返唔到轉頭...
大家覺得銀鋼同黑鋼邊隻好睇啲？

想問gps版手機係身係咪就覆到whatsapp上到網等等？

暫時只係知道smt同csl會收

有冇其他台的消息？

下個月完約，想知清楚

多謝巴打解答

簡單黎講係watch 駁左你手機當wifi咁上網

咁姐係基本上手機跟身都唔洗要LTE
感謝師兄解答

不過都無貨

我都係睇住aos先, 揀得黎淘寶買定野都差唔多

btw, 我見到china mobile 有 apple watch4 lt4 nike+ 44m 都係同價, 大家唔買?

銀鋼俾人睇
黑鋼就剩係自己睇到，出到街人地睇只會係黑色一舊

我曾經有一刻諗過買金鋼
但好似太過fancy同埋真係貴
最後買金鋁算

留名

我想問 我番工果度無wifi
我想照收到whatsapp果啲
應該係買gps定lte?

你手機跟身 上到網開住藍牙就得

唔該哂巴打

其實我覺得鋁版錶面無大家講到咁弱喎，戴左兩個禮拜都有撞到野，暫時都touch wood 無花，啱啱行街仲同隻名錶互撞左一下，都無事。
希望繼續好彩啦

我自己覺得lte係for 靜係帶隻aw落街跑步

邊度有44mm gps現貨呀 唔想等一個月

搶開Post又唔放啲update既料

今日係咪唔會有新貨？

有無大埔友知邊頭有現貨黑鋼44mm
想做分期

屌 on99 以前 smartone esim唔係唔洗收錢嘅咩
上個月尾見佢唔洗錢先買LTE版 屌佢老母

上個post 見到巴打巴錶帶鉸位會爆開，質量問題？

大家覺得黑色米蘭帶襯唔襯金鋼

我用緊CMHK 4G228個plan 唔洗收

好多人都係咁，中哂伏

好彩我smartone 完約未續

問過門市先知要附加費

想問walkie talkie 點down?

iphone download facetime

想問係咪唔好訂等送貨？

用緊e sim既各界咩台幾錢plan?

唔訂點送貨？
送貨要先訂
計完就係會免運費送貨

Sor 我想講係咪等有現貨 好過訂？

打錯字, 諗緊轉左台先再買 aw4 lte

而家諗緊轉咩台好

aos訂咗先

邊度睇到aos有問題?除左要等1個月

3 21mb無限plan$136
唔洗加錢

有冇人試過

上apple store 試

想睇下大家嘅諗法先

本身有條米蘭帶又唔想嘥咗佢，但係又唔想新嗰隻再買黑色

個Plan應該無左了

而家csl, smartone都出左要收$18, 諗緊快手轉去有提供e sim而又未收呢$18既用

cmhk收得太差唔考慮

電訊台搵到sales了, 應該係$118呢個plan+18

1️⃣4g 特選優惠💯21Mbps
$78 5gb 5gb後不低於128kbps
$98 6gb
$118 7gb
$128 3gb本地數據+2gb中港澳數據
⚡️$118 真無限💫不受fup限制

仲有sales 可以免埋果18蚊

未收之前就按左免費用個esim，係咪都會開始自動收費？

隻錶係藍牙個page顯示正在搜尋，但隻錶又收到whatsapp/tg嘅通知
係唔係正常

今日無新貨？

巴打有冇問佢21mbps個plan支唔支援共享esim喎
因為smartone個21mbps plan唔支援esim

個post 開始靜 即係大家都買到

因為一直無貨

買唔到先靜炸

4g plan應該無e sim

想問依家nike lte版係唔係都係要每朝同bot搶？

有tg bot之後少咗好多問邊度有貨嘅post

咁3台個$118 plan 支唔支援到？ 有冇人用緊？

呢個係搵你其他藍芽裝置，例如耳機
唔會顯示你部 iPhone

如果你想知連 iPhone 有冇斷線
喺錶面從下拉上，拉出Control Center

斷線時左上角會顯示紅色，連接時會顯示綠色

傾多啲使用感同使用問題仲好

唔洗
去電訊商買 正價

我想問準備出貨要等幾耐先會出貨

岩岩禁？ 點解我要11月

親 這9月19落單比錢

9月19都要成個月

依家訂唔洗

5.0.1好食電
以前我戴3日而家得兩日

我知呀 上星期訂 11月頭到
以為之後訂會早好多到

你可以訂定架嘛 之後有現貨cut單

有冇巴打已經打算訂完等到就算
要去捕walk in真係好煩

唔洗俾定錢？

我 已經放棄同bot爭
等11月頭算

己放棄walk in
訂左 等十一月頭

十一月頭

個個都等8-15號？

其實隻金類似古銅，我自己覺得ok

邊個仆街買左我最後既黑鋼44mm
諗住兜個圈返去買點知就俾人買左
大埔中國移動

唔係個個都好似吳樹喜咁有錢
買曬所有款色 容易襯衫

睇完實物 諗多兩諗 已經缺貨到今天啦

Gps版有冇貨

一放貨就30秒清 廢撚事日日睇住
GPS疊埋心水 等一個月算撚數

用緊X嘅唔會特別想換XS/Max
但用緊AW3嘅會想換AW4

點解咁多人買仲未有貨

Lte版跑步聽歌係咪仲係得Moov可以Steaming only?
之前試左個月, 但佢D跑步歌唔啱聽的......

Apple自己個apps有冇話未來會十卜?

今年個IPHONE都唔知做乜9
完全無誠意
近年iphone 更新三四年先等於5s 以前一年

搵左連登sales 話包埋

fever 班友炒watch gps真係on99, 開到3600-3800
貴幾百不如買隻lte現貨洗撚幫襯你, 到時二手放返出去lte又會貴幾舊

炒狗死全家la

x有突破但係好bug, 放支架上面, 帶黑超, 起身成日都失敗
打橫少少已經解唔到鎖, 但明明MAX係有打橫mode

唔洗，只要係準備發貨之前cut

呢兩日

唔係要信用卡俾咗錢 之後先訂到嘅咩🤔

用卡 成功出貨個陣會扣錢

一訂已經收到扣錢嘅msg喇喎

我試過取消 佢會取消翻條數 不過要3個工作天💁

但你起出貨前cut 去取番比你

用緊s3 想係apple trade 買4
慢慢等

如果係士多呢？

用緊,支援唔收錢

大部分都無

打算月尾轉左plan就快手去買

係咪佢收18$前 我登記左 合約完之前都唔洗比？

我係搏佢未公佈新收費前做左先，除非佢硬性新舊客一齊收

通常新例都係for新客多，現有合約唔洗加

仲係 Invited

我成功同老豆傾過一次咁大把

原來依家iPhone熄咗Apple Watch lte版都會收到電話

我以為要著住機先得

有得walkin未

仆街真係要等足一個月 我屌你老母！

Why not 44

差200但真係值得

今日勁少貨

44對於女仔太大

等11月算

仲用緊s2

你隻手會大ga la
怕what

無啦啦點大丫

其實如果我唔係用開S2 42mm想繼續用啲舊錶帶嘅話
我可能會考慮買S4 40mm

42mm同44mm唔係通用嫁咩

40 呀

舊42=新44
舊38=新40
我以前用42
為咗可以用番哂啲錶帶
所以逼新錶買番44
我講得好難明咩

今日得鋁版補貨

GPS秒速冇

終於成功入手 nike 44

有沒人需要hermes 44mm錶帶 和44mm膠帶和 充電支架座啊 我想放 等錢洗

有冇圖

揀左原裝咩帶?我都諗住去電訊商買算

錶帶

LTE ?

係

今日咁多gps

hermes 44mm錶帶有興
tg:@C1131

買gps不如lte 差幾百

個個月仲要比18 買黎做乜
我電話長期跟身

我會買lte, 8舊水當多部電話用

唔知apple 會唔會留貨俾rock in呢

買咗LTE唔代表要activate嘅
將來有用就留返條後路畀自己姐
You will never know

乜野叫「有沒人」
一係就有無，一係就有沒有人

比多4分1價錢800蚊買冇用既野做乜

aos無pickup即刻去中移買左隻黑鋼44

有無鋁版？

好睇個人用途

不嬲ipad 都有分wifi, lte版, 有用就買, 無用就唔買lo

lte可以當wifi 用
有時有d野有就有無就無
比得起果8舊咪gps+lte 比唔起或者覺得唔需要gps算
豐檢由人

你無用唔代表其他人無用

佢自己唔用=無用

買lte我就係為左電話忽然無電, 壞機既情況

aw係咪冇左tg app?

有

個app消失左
我重裝tg試下先
Thx

tg 轉左 tgX 喇
個watch app 都cut 左

Tg同tgx都有dl

早兩日以為自己眼殘，搵唔到個app

咁其實Tg X 係咪可以del？
裝返Tg

應該係
Tgx落左架
Tg同tgx一樣

TgX 我有留 有啲function 都係得X 先有

係邊到買 想買Nike 44 lte

等左一個月隻 44金鋼終於到手
好靚😍😍

Tg = TgX now clone 過去好似係

值得擁有

工程佬都係黑鋼

工程狗here
都係黑鋼

錶帶都放?

我覺得今代太多人跟風
如果初買非運動撚可以買gps版試下啱唔啱自己
本身係s012代用家升級就買鋼啦 因為最少帶兩年可以粗用少少唔洗刮花藍寶石玻璃面

我S2黑鋁GPS換S4金鋁GPS

想要鋼，但鋼冇純gps，硬食lte 版

S1鋁 換S4 黑鋼

膠帶how much?

粉紅膠帶就150啊

利申：S2 gps 轉左S4銀鋼開心使用

跟smartone買要佢個爆mon保好唔好

有AC 爆芒保可有可無

以為你係橙色嗰條

已訂aos準備扑暈自己半個月
廢撚事同d bot鬥快 慢慢炒飽佢啦

一樣， 捕左兩三日 果斷放棄
等緊nike 44 gps

我諗緊用鏈帶好定鋼織帶好

其實cmhk online store幾齊貨

之前用巴打個tg bot 都重買到ir, 乜而家情況咁惡劣

個group依家成300人

由tg響有貨去到再響無貨中間隔20秒kmkr,啦

屌
究竟幾時先有44mm gps大貨呀

好似仲有好多貨

買哂返去

金鋼我除左呢條錶帶我諗唔到有第二條好襯

那有錢

其實好多帶都好襯，起碼好過你呢條
鑒於個人品味問題不如自己去Apple store逐條試

金鋼應該襯好多深色帶都會靚

我覺得黑金靚 你會點襯

都無GPS

同你差不多 我帶銀鋼配返以前Nike多窿全黑錶帶都幾舒服
等緊淘寶Hermes白藍橙錶帶黎

有無smartone客呀?佢張e-sim有得免18蚊月費

你買左邊間

有冇巴打講下aw4 lte語音通話質素點?

之前巴打post 既圖
想知左下同右下係咩app 既complication

同問
另外想知點set左下心跳show到現時加最高最低

官方藍金都靚啦

App

充電dock幾錢？

500

可唔可以加apple care

上官網後加左

請問個app咩名

原來要錢 巴打覺得值得買嗎？

想問下whatsapp用邊個apps好d? 齊功能d
因為見有好多款
Watchchat 又 Watchmessenger

明天walk in買

我直接買咗佢個pack，嗰3個apps我覺得都幾好用

hermea錶帶幾錢

我本身有heartwatch
重裝app 先有得簡

我都係之後先買個pack
佢冇扣多我錢

今日問藍精靈 佢話網上同walk in係同一批貨 無就無

好似咁幼咁既

睇第一頁app 推介

買錯size 有隻全新未開40mm 銀鋼 運動帶
有冇人有興趣？

有單
原價減200蝕讓
有意

佢話訂要等3-4個星期

屌 d錶一有tg通知 入到app已經消失

不銹鋼係咪靚過、硬過鋁合金嫁？

真係痴L線

巴打我今日搶到喇 仲要一擊即中 留言小編私聊答案給你

我用app suppose用apple pay比應該係最快, 都係冇貨 依家決定退一步, 買LTE版, 今日有得pick up

我想問係咪官網撳到可以取貨既門市
都可以walkin買
想比cash

唔好呀ching 我都係用app架 冷靜啲

比咗錢啦 冇得返轉頭啦 都係多800蚊okay嘅 btw 恭喜你搶到呀巴打

1900

我個台無esim, 都係等gps算

為左apple watch 用到esim 轉左台

有冇ching知3香港會唔會收每個月附加費

終於有得落order pickup 但要等到18/11

訂到GPS今日囉

月尾轉去3, sales話而家未有通知

Same 放假反而得左

何必呢

我訂左金鋼

缺貨得gps?

想請教：
如果gps版連wifi，我手機飛行模式咗，仲收唔收到wtsapp? 假如gps版係呢個情況下收唔到wtsapp，咁LTE版會唔會收到呢？

本身一睇心諗正呀終於有,
點知11月

咁on9？即係無貨

係囉屌 仲以為今個星期日

岩岩去左pick up 見到成班人排隊walk in買apple watch

walk in 有?

金鋼 配 apple 綠表帶 高貴

有呀 不過唔知而家仲有無 頭先等開門有大概10幾人 藍精靈都話成班買watch

全部廢老

Walk in 都有gps?

我又無問 因為我係pick up

係有得炒定點 點解會有廢老排

我果邊係後生喎

S0連落XS Max冇訊息彈出黎

正常

今日仲會唔會番gps貨
今朝禁唔到

巴打上網比完錢, 係唔係即刻落門市拎貨???

定都要等一個月???

大家堅持要gps係因為省$800?

問題係鋁Lte 唔抵 直上不秀鋼好過

覺得唔係lte買黎根本冇用

不銹鋼貴好多喎 除咁質料冇分別
慳2000好過

係啦花左好快又出新一代

無咩情況係真係唔拎電話出街
要LTE黎冇用

For 跑步人仕

因為跑步果時 唔想仲比人打擾

但鋁玻璃面真係好易花

有咩意外都可以聯絡到人先係重點

跑步唔想比人打擾但就想要上網可以收whatsapp或者打電話

Gps都可以聽歌用apps計距離架喎

除非你真係好想跑步 都要睇訊息同打電話

S0買鋁，用左一年就決定再換一定買鋼。

新手一問
想問問大家數碼通舊客買aw4係咪可以免費送多12個月care+ ?
定其實同去專門店買冇分別
另外現場係咪可以即時試帶？聽人講過咩預約試帶，有d唔明

有無人答到

數碼通嗰個應該唔係Apple官方嘅AppleCare+
佢會唔會其實係數碼通自己幫你保養
維修完之後拎張單返去claim ?

sor 我應該係覆樓上

首先你部電話要連緊網絡 即係唔可以開飛行模式
先會收到通知

Tg group 可否淨係通知gps?

Lte 基本上有貨唔洗通知

純粹見到樓上話買唔到gps 版

見到電訊商好似有唔少lte既貨

D人就係唔需要Lte, 先等gps

$800早買早享受

咁係咪只要iphone同aw係同一個wifi網絡
就算藍芽太遠接收唔到都會收到wtsapp通知？

ys

冇錯

識貨wo

series 4先有？

唔係慳既問題，係比多800蚊買冇需要既野就係嘥錢
搞清楚個概念先

成日長有個d我都想熄左佢
但唔得閒睇邊d成日有

LTE 已經一定有咁制...熄哂佢淨係開GPS 果D

好似全線aw 都可以取貨, 但係「取貨：
星期日 18/11/2018 」

apple真係幽默

即係我個tg有bug

岩岩去囉錶，有好多人問gps邊間有貨
精靈答全部store大細都無貨

我都專登走去apm攞Nike gps錶
精靈話今日番左勁少貨

難得今日比我訂到隻44 gps
點知一開箱個mon就壞
冇貨換 要退

咁化學

見到你改得好辛苦 依家係咪唔可以淨係SHOW 今日有貨?

改左 我之前拎有無貨個條link無show第二日有無貨

黑鋼44mm邊到會有現貨
出左去搵
但係唔知邊到搵

咁係聽日定星期日

照返之前好似仲好... 11月18有乜意思 上網訂算啦

我頭先睇錯以為10月18

最後講完話冇得退
一定要換貨

我上年買x都係 有粒死點無貨換
叫我退貨再ir過

要等多2星期
問問今日好開心訂到

想問點樣可以即買即拎？我見aos都係要4個星期,
早知之前aos買，好想要

先達炒價

聽日全線有貨？

有冇男仔會買40mm?

瘦撚s0 s4都買細

我用3 4.5gb 呀，暫時無話要收錢。
樓上有人話3 21mbps 都用到

瘦撚+成日做運動，細d 好似方便d, 又少d 機會有無謂碰撞。

Cmhk 好似有esim

早幾日join 左，不過未開始用
Cmhk
$168 無限800Mbps
頭20Gb 可以sharing
之後自私用

佢話free 有esim

啱啱德福中國移動walkin 買左了
大家多啲出街就會搵到

大家唔好負皮我 張相只係我上網見到

我睇睇咩事先

唔係個API 出事
係Apple改左真係有得取貨 不過係下個月拎

所以先會見到全部都係tick

好似係啲大陸仔分享文，佢哋好鐘意喺啲車入面軚盤上面影

好似Series 3都有
但張圖係Series 4

唔係 我係Reddit到睇返黎
不過啲comment都串佢影車定影錶

Series 3!喺圓邊冇全屏

冇圓角
簡單啲黎講，想有上面個效果得Series4先有

你望下有行野 寫住ship to store
即日果d係寫pickup

買左金鋼44mm 18/11拎
反正都等左咁耐，唔爭在等多一個月

Thx Bro, 改改佢先

想問有無限幾日內要pickup?
訂左條錶帶+Apple Watch
錶帶幾日後就有，但Apple Watch要等一個月
無理由未有錶拎左錶帶先

GPS?

點樣waive到？

一定係LTE

Lte apple store即日拎啦

黑鋼44？

不鏽鋼
lte版

買咗錶先啦

LTE 版好多貨
Apple store 大把
岩岩出左隻

如果裝返舊版telegram 會唔會用得返watch app

鋁有，但不鏽鋼未有

想問下如果例如除左隻錶鎖定左
禁著左個mon
佢自動熄mon前係咪會自動顯示去輸入密碼個版面到？
因為平時冇留意

Cmhk 連唔到esim
有無人試過

都唔係架，你爆左芒有ac+ 都係要再加錢換，smt 可以claim 返果幾舊水

咁咪即係可有可無囉
總之一定要買AC

冇既話爆mon咪要自己俾5xx 囉

S3 黑鋁運動依加trade到幾錢？

算啦，明明免費野都有人唔要，你阻人唔到。人各有志。

想問下如果經apple store 買錶要入e-sim洗唔洗落返門市搞?
另外想問下而家係咪有$18附加費要加? 係咪每個月$18?

之前係咪有巴打講訂左水凝膜？效果如何？

都唔撚知點樣可有可無 條友係咪唔撚識用中文字講野 定係睇唔明人地講緊乜

用緊SS 好難爆到佢個芒

垃圾嚟，我用過，個質素好似買新機個塊膜，邊位又易痴塵

有冇人用過水凝膜同玻璃膜？

有無咩app 推薦用？

個個台唔同, 暫時cmhk, 3 未有要求收, 但月費Plan有要求

smartone, csl 新申請全部都要收, 你有牙力waive到另計

唔撚知咩叫可有可無 咪去查字典囉
如果你覺得爆Mon保唔係可有可無
記得一定要幫襯Smartone 買
我只係提醒巴打
千其唔好以為有爆Mon保就唔買AC
睇清楚先出嚟吠啦

有冇人知DHL送貨會唔會提早？
我見到佢已經到左 唔知今日會唔會派件
佢寫估計時間係19號 會唔會18號到
我 真 係 比 哂 我 最 大 耐 性 去 等 ！
等左一個月

唔明點解有ac+會令爆mon 保可有可無

會 我amazon買野dhl成日早一日到

希望聽日會收到
佢上次打俾你定點？我朝早唔係屋企
下晝就可以 我怕佢哋唔打電話

你聽朝再check下 如果派既話我個區9點左右會轉派送中
打唔打比你就睇派貨條友

沙田區呢
係咪聽日再上dhl check住轉派送未

剛剛收到新電話費單
1010
多左一行寫住 apple watch 流動網絡服務（免費）

想問在Apple Watch登記果時係寫免費定寫住要收$18？

登記個陣 不過依家多數收錢 以前plan就多數唔洗

我登記果時咁岩都寫住免費，但而家睇返 見佢寫住$18，如果之後隻錶洗左機再登記 係咪要比錢

咁你就要問清楚你個台

買咗Apple care爆茫都要俾多5xx佢換
Smt 個爆茫保理論上係你去完apple 用咗apple care俾咗錢5xx換錶之後 可以claim 返個5舊

咁都叫可有可無 ？

最後巴打用邊款？

amazon用dhl on demand delivery真係好屈機

買ac+ 用到咁上下都換

我用緊普通42膠貼，觸感好正
之前用d玻璃貼係全包邊但觸感好差又易甩

坦白講 爆Mon保真係可有可無
你隻AW 撞花咗 拎去換都唔包啦 咪又係要靠AC
我唔會為咗佢而要自己一定要去Smartone買AW囉
覺得唔係可有可無 就記得幫襯Smartone買AW啦
不過你知而家啲Apple products QC幾好啦
唔好彩 又要走多轉再換過隻新啦

6s開始d qc差到

aw4 暫時未見有

講緊爆左芒的話, 爆芒保可以claim "AC+ 果500幾蚊"換錶錢
我就係因為咁先係smt 買隻錶既, 而台就唔係用緊smt

你可以話係apple store 買係穩陣d, 所以唔好去smt 買，
但可有可無既意思係佢有同冇都冇分別，而事實上有同冇係有分別

未知,講人講本身用緊智共享既客就可以免左果18蚊月費,直到完約,我都想轉,但未知詳情

有朋友叫我幫手買隻40mm gps
點知今日一隻都無

唔係點會叫你幫手

尋日易買

隻錶無左tg個app嘅

4g 係咪周圍都大把貨?

諗住屌返隻

去Smartone或者人仔台都任買（鋁款）

大佬呀 可有可無 係指有同無 都無關緊要
爆Mon保係有分別 有咗係Bonus 爆Mon慳返筆
但唔係一定要亦都無關緊要
反而AC就一定要
我都係嗰句 如果覺得爆Mon唔係可有可無嘅 咪去Samrtone買囉
用Apple Store 嘅即場Service去換一次爆Mon Claim錢嘅權利

其實Apple Store 嘅即場Service 都只係寫明可以換翻新機, 同外面買冇分別
開盒有事換到全新只係好彩, 年頭我係store買iphone x就係咁, 所以已經冇執著係唔係store 買

問多次 有關watchchat既問題
已經所有野up哂最新版
iphone同watch都裝左個apps 連到線收到msg
watch入面既通知 想搵入鏡面同步iphone提示 唔見有依個watchchat簡
其實係咪一定要入個apps先覆到 watchapp係咪唔識出pop up 通知

Smartone門市大貨？
門市買係咪都有爆mon保？

Online store show 無貨既

鋁先有

gps仲未有貨

今日返咁少

屌 發狗癲

條友柒撚左仲要係度亂咁吠

無wo

想買黑鋁lte nike+

黑鉛lte前幾日好多wo

你加入，佢咬埋你

其實都無心去搵, 出街得閒就試下咁

即係宜家先開始用的就一定要收18蚊月費？

你有牙力/ join貴plan都有機會wavie既

請問各位知唔知 MOOV app , Apple Watch 有無得自己揀歌聽？定只可以random？
Apple Music 先可以?

應該唔得

咁即係apple music 先得

為左搵錢

個人戶口都$58 家庭就$88

用緊moov, 諗住雙修apple music, 但有人話成日d歌會無啦啦灰左下架

我想問下s4開機大家係咪都要長禁side button先開到機？
我個隻禁一下就開到機

S2 S3 都係一吓就著

入完鋼鏈帶其他錶帶封哂塵

有冇人要銀鋼 + 膠帶，全新未開封，購自csl,
5400 有意tg

主要都係睇時間 覺得3好定4好
見到兩者個mon 分別幾大，開個map差好遠

3個個方方框會唔會好顯眼？

大貨日

s4啦，用3年咩都返晒黎

睇過s4根本唔會想買s3，有心買緊係買s4 64bit

用完两年換新再用两年
可以捱到下次大update轉款再換錶

有冇巴打知40mm金色GPS版布帶邊度有貨 尋日行經ifc問過話冇貨

+1

鋼鏈帶係咪賣成千蚊果條?
我之前上華強都見到呢隻款賣30幾人仔質素都唔差

因住跌爆錶同夾手毛

Cwb walk in

呢條， 我諗你講緊鋼織帶
鋼織戴左一排覺得唔夠man就換左

我都眼殘睇錯添
呢條好貴
我得鋼織

黑鋼織還好，銀既好閃
上個post有巴打平放全新

有冇人有興趣換錶帶？我有條原厰40白色膠帶

想問chatify for whatsapp好唔好用 如果update要收$38

你本身係咪smartone客?

請問有冇巴絲喺1010出到aw4?
我排金鋼排左半個月有多都無聲無氣...
排嗰時話未知aw4有咩安排

利申： 1010客戶，要用埋啲買機coupon

用coupon 未必得

佢就好似話未知用coupon公司有咩安排

今年唔想換iPhone,所以想拎啲coupon買錶

Anyway, thx 巴打

Series 2 wrist detection 壞左 想book genius bar又去到下星期三定四先有位

到左啦

好靚

aos幾時更新完

真心，靚好多

3:01pm先開返
分分鐘等AW4既人仲多過等XR

放一隻44mm LTE black全新

有無得ir?

你講咩先
xr上網睇話有

緊係aw4

咁今日更新應該就唔關AW事啦

幾時先walk in 買到

問左smt
10月12前開左智共享既會免6個月18蚊
下年4月12後就開始收費
除非你隻錶係smt買

產能不足

有無人知邊到有得walk in買？ 想要黑色 40 GPS

smartone 買AW 好似有現貨WO

我都想買Hermes 但係貴好多⋯

係人都想有貴買貴, 但點比得起

今時今日電話都1皮1部

平有平玩貴有貴玩
我隻s2用到依家都未壞

咁大家覺得40定44好 我本身瘦底
其實都諗住s4架啦 係等人推我一把

撞色款好靚
諗住剩買條帶
反正錶面得自已見到

去試戴完自己心中有數

用緊44好爽
放一隻44mm LTE 全新 原封
利申：上台送既

巴打，最後有冇早一日到

望望下不銹鋼真係好靚

用開鋁今次換鋼真係感受到差距
以後換一定買鋼

但係第一次玩都係玩住鋁先 廢時最黎唔啱用晒多2000

我想知上咩台送咁好

隻gps nike 44要等到11月5-12

29/10 -06/11 金鋼送到，有排

我都訂左成個月
本來聽日送 點知早左今日就到

本身送多條橙膠帶？

Apple store個app update完無左我個order嘅

點樣extract Watch faces 出來呢？好正呢

我都係 以為自己問題

絲打啊 有啊，早左1日到
開心使用中

扣到盡仲咁鬆?

淘寶錶帶

無用mon 貼嗎？

係呀 一皮一膠

我出去試都係差唔多, 扣到最入都係咁

腕圍160mm

隻橙色都好靚

有細SIZE 錶帶

有冇戴錯大碼

但係重10g 我覺得認真唔少野

淘寶冇 我鐘意金色個條錶帶粉金色
我冇用mon貼 過多補買翻apple care
其實係我手細定條帶大

冇啊

你意思係跟機果隻錶帶都可以自選size?

自膠, 搵到了, thanks

係呀, 我以前都唔知, 以為得一種SIZE

啱啱換會明顯覺得重左, 但唔會唔舒服影響運動
裝埋鋼帶就真係好有份量, 似返戴開既鋼表

鋁係咪唔襯皮錶帶?

想淘條替換下

好麻麻

咁換下膠顏色算
淘寶講果堆apple 官方正品都成一百蚊一條, 真唔真

有alarm都好似無咩用，一見到有再想比錢已經無貨，痴線

淘寶自稱官方正品都係...

重點係apple都無官方account係淘寶

淘寶錶帶配件最怕係會個扣爆開，呢到有人因為咁樣跌爆表肉

平嘢係最貴嘅

咁即係點?
官方貴成倍wo

淘寶果d 工廠apple唔要偷出黎?

淘寶嘢唔好太認真
我淘過最貴嗰條都係$60以下

老老實實，淘寶有啲表帶真心靚，但質量唔敢保證

即係高仿lo,質量你預玩下就得, 長用就算Q數

圖片當然靚, 收貨第一日都ok, 用返一個月就知咩事

我都係買官方綠色皮錶帶，好正

今日前前後後GPS版都出咗好多次貨，全部可以即日pick up，我自己用app都㩒都2隻。未買嘅聽朝可以試下。

想問通常幾點開始更新，早上8點？

我唔明點解d人夠膽買淘寶野
apple watch 話平唔平，比條cheap帶搞到有咩事得不償失

係咪一定要成set買？有冇得揀完錶肉再揀錶帶？

無

Hallowe’en 時節戴的確係幾有風味

好耐之前諗過淘寶買條鋼帶，但睇到評價 有人成條鋼帶斷左跌爛隻錶，即刻就買返蘋果原廠算。

因小失大

緊係
不過合約到期
如果冇得waive一定轉台

點解鋼帶黑色會比銀色貴800蚊？

多左塗層？

點解我見到同價?

你係咪睇錯gps, lte

鋼帶
唔係鋼織
去過往季度錶帶睇

同意！

好似冇乜人留意

Apple Watch 磁力充電器至 USB-C 連接線 (0.3 米)

Apple Watch Magnetic Charger to USB-C Cable (0.3 m)

Apple終於有type c磁能線叉AW

磁能線好 個名邊個改

放緊隻44mm LTE grey
全新 未開
上台送
不過唔係nike

不嬲都咁樣戲稱㗎啦

其實apple watch用1A牛叉就夠

無知新手一問，個錶面個Touch mon雖唔雖要貼保護貼

我貼張普通膠貼就算

如果電話冇電熄咗機，lte版係咪都係收唔到whatsapp,tg,同電話?

收到電話，通知好似無

用tg,whatsapp都幾唔方便

要透過iPhone先收到WhatsApp tg通知，個app又裝係電話。熄左都唔識射d通知去隻錶

呢兩個冇獨立出watch app真係幾可惜
反而wechat,fb message 嗰d熄咗電話都用到

Line 有，但係又唔work!

大家講下裝咗咩app

其實不鏽鋼 同 鋁
個大概分別係咩
想買粉紅色
但見好多人都買不鏽鋼
利申：新手

終於俾我搶到nike44
仲要係沙田攞

恭喜，係膠帶定手環？

膠帶呀
要多謝 齋藤樹愛羅巴打

岩岩Apple store 禁到今日ifc 有貨

想問睇完telegram 有貨 , 之後應該點做？ 🙏

有無好用嘅瞓覺app？
用緊pillow，佢automatic計好似唔太準咁

Telegram點睇有貨？ 比錢囉

係walkin 鳩衝去買定係點？

Download “Apple store” app 經app訂
揀即日拎貨

多左隻nike 44 白 gps
原價放有冇人要？
Telegram: whyblog

唔係有炒價咩

原價點解唔自己出去買

Lte宜家都仲有呀
係gps無

有冇巴打想要黑鋼44CM black sport band 原價出售 $6099
經APPLE STORE訂
有興趣可以TG傾

有44cm既我同你買

咪就係44CM

邊區交收？
我都想買隻大十倍既當ipad用

自膠44 mm

Thank you 🙏🙏🙏

巴打點解唔要???

齋藤Ching 用家福音😘

買錯左 想要其他色

停收

Lte大把貨無人要

不銹鋼，錶嘅框是鏡鋼，令光。
鋁，錶框是銀色啞色

重點：鋼貴鋁一半價錢

岩岩係SMT
佢話由12號開始
所有SMT客戶都要比18蚊
之前Free既都要收 無一幸免

咁LTE版仲邊有人買...

不鏽鋼用藍寶石錶面

琴日問
話先前登記落既free 6個月
但係SMT買錶既好似有唔同待遇

後悔冇上不鏽鋼版

我岩岩去問
佢話無一幸免
即使我係PriorityPlus™ Premium

熱線唔係咁答
直程講到明會係4月12日之後先收
仲問我係咪佢地度買錶
講明有唔同

淘左呢條

巴打你岩
而家好撚黎悔買LTE版...
2年都差唔多買到apple care...

18蚊 當跌咗咪算
當用得盡興d

其實都係睇你有冇場合係電話唔跟身
真係需要既話18蚊一個月都還好啦
但唔需要既話本身買lte版都係多餘

香港人機不離身
覺得無用

跑步都唔想有人打攪我

咁你本身就唔應該買lte版啦
我覺得我需要跑步時就聯絡到人我咪買LTE版
收18蚊係衰D
但又唔係咩大數

琴日一買隻錶電話就冇電表示
但係whatsapp,tg唔整自己watch app搞到電話熄咗就用唔到真係差d

你岩
咁個時無GPS版
急住買

買左就唔好怨喇
開開心心咁用啦

本身見LTE有貨都諗住買，企跟watch d電話plan真係好貴自己又用唔盡佢d野

我岩岩諗住買多隻比人做生日禮物
最後無功而返

但唔係企，自

點解，周街都有LTE賣

家庭plan我一個人比晒全屋企
我買比細佬既
即係我每個月要比36 小數怕長計
同埋我覺得無咁既需要

真心做開運動既人唔想做做下比人打擾

我認我窮

有無link?

所有apple watch 我都會建議買，某程度上我覺得錶重危險過電話，戴上手多意外碰撞機會
用咗一年11個月後又可以換隻翻新再戰

一係就鋁gps, 一係就直上鋼
多數人都係咁買
你見鋁lte週街大把貨就知

LTE有用既功能得獨立收msg同打電話
錶接收能力弱同功能受限，直係免費先會用下

鋁lte揮手

點解香港會冇AQI

我又揮手

揮手

原價減200 LTE 44mm grey

各位巴打買錶有無買保護貼、保護殼？會推薦邊個牌子，邊間舖買殼同貼？

Thx bro 但點解預設個個睇唔到

岩岩買左銀鋁 揮手

其實如果普通用途 得閒睇下message咁樣 係咪買3都夠 唔想等4

4完全值得等

4啦
依幾日d 貨已經多左好多
10月尾11月頭aos 到哂, walkin就可以la

主要都係因為粒u?

我見下個月尾先有貨拎

好多野都好過3

我個10月尾11月頭既金鋼未到啊

放4 原價減200 全新未開封有單

咩色 44? GPS?

LTE grey

Lte用唔著

話說 即係如果想買4 等walkin就得？快過電腦買？

全新未開 有單
黑鋼44mm sportband
原價出售 有意tg傾

OnL9，齊頭4000

搶完又唔要 仲想食炒價？

見咁多人放出黎，有冇人有Nike+ 黑鋁sport loop 44mm放，原價收

得返黑色現貨,買完先發覺黑色唔係咁啱我
貴$13都叫炒價
都話包埋APPLE CARE+

你原價放就冇咩人會屌你嘅，果13蚊就唔好加喇好心

開左盒仲要+13

開咗盒 仲要貴啲 點解要同你買

開左盒-$1300就差唔多

冇去過apple 試？

見開左盒，原價都唔得

2手仲貴過原價

過隔離apple 炒賣post啦

係咪好少買銀鋁？
我家姐話白色帶易黃

得 咁咪繼續睇吓有冇水魚肯買囉

我呢個星期訂都係話18/11先有得攞

開左盒唔係應該減咩

條友都on99嘅

吓，lte 點會無用，淨係去跑步用埋apple music 聽歌已經抵比$18 per month

講到齊頭$4000唔洗找好似方便大家咁

放LTE 44mm grey sport 全新未開
原價-200

你早一日放咪好

琴日都有post

想請問下點解更新上os5 個預計時間要成日咁耐 明明只係700幾mb 檢查過網速冇問題 [soasd]

95折我要

都無計計先，自己簽卡都差唔多

熄藍牙

邊張卡有咁高回贈

真係相映成趣
開盒要+13
未開-200

大家嘅反應亦都證實咗邊套先係正確

熄完佢彈個 無法連接apple watch 之後就自動離開咗更新畫面 入返去又再彈無法連接apple watch

ching 都係唔work

上網收apple gift card都係95折, 或者睇下有冇迎新/其他店舖優惠

同埋我唔太識分, 我係想買nike黑鋁44mm lte, 運動尼龍帶

我都係試下通宵更新先 唔該

我個隻唔係nike
nike得膠帶 冇尼龍帶
nike除左多一隻nike 錶面之外
其他冇分別 nike d app可以自己down返
nike錶面你可以睇下
我就覺得唔靚

唔係5分鐘update完咩

呢隻wo

sor 原來nike都有尼龍
所以分別只係個錶面

sor 原來nike都有尼龍
所以分別只係一個錶面

神經病...

齊頭3000先岩ma

岩岩由7plus upgrade上左XS MAX
原來個logo會跟住轉

請問walkin買唔買到40mm

有冇人試過aos買錶啲貨早到咗？
10月中買咗要11月中先送貨
等到好苦

我44mm lte+gps 都未等到貨

放44mm LTE grey 尼龍 全新未開
原價減200

晏就三點幾仲可以即時拎喎

gps唔上網都聽歌

係咪Nike+,係嘅我收

Lte 係為咗跑步唔洗變深山野人同被人搵用嘅
上年有次跑緊家母有緊要打嚟
我用GPS聽唔到俾佢鬧到仆街
所以今季即買Cellular
利申 覺得食電左好多

有冇巴打戴鋼織帶做運動?
定係都係買多條運動帶算

啱

唔係

銀鋁有冇錶帶好介紹?

我寧願用多少少$，唔撚洗入歌落隻錶到

大家戴aw 會戴到幾緊到？
我插到尾2個lone 有時好似feel 唔到震

想問aw4個mon邊位有膠水跡正唔正常？圈住個個位

造工瑕疵
攞去Apple 問吓可唔可以換

想請教
假如家人愈來愈無記性，擔心係腦退化，遲早有日會唔記得路返屋企。
如果買隻Lte/GPS版俾佢戴，有app可以遙距知道隻AW去咗邊嗎？定係可以類似”find my iphone”咁搵到佢？
唔該晒

Find my iphone 可以搵埋隻aw

我都係用佢，但睇到wor

我之前個殻都有 用眼鏡布抹幾抹就甩左

請問係咪一定要有網絡先find到（即係出咗街又無帶電話就要cellular 先掂）？
唔該晒

係，要wifi , cellular 或者連住藍芽先會搵到定位

點解WhatsApp notification唔係成日收到? 成日電話收到
係咪隻錶載左，電話熄左mon隻錶先會收到notification?

係，用緊電話就電話收notification

Thx
有無咩app 介紹

aw app ?

Yes

Nike 大字錶面真係好靚

想問下係咪全市門市都無貨
啱先係tst話無貨
如果家電鋪 豐澤百老滙買又會唔會有分別

大家跑步會唔帶電話？我雖然買左Lte版都會帶埋電話出去跑

咁你Lte 有咩用

其實lte 仲要再畀電訊商月費好on9

3台$1都唔駛俾

買左實有時有用既，假設落左街唔記得帶電話。都可以打電話番屋企叫個姐姐拎部電話落樓

大家電量如何 我冇咩點用都得得一日半

舉起隻錶 同siri 傾計好難用 成日都無反應 有無咩技巧

今朝除咗tst都有貨
中午已經冇晒

痴線去得咁快 邊到有貨源資訊可以留意下咁

有貨係鋁lte?

放全新 未開 LTE 44mm grey 尼龍帶
原價-200

Find Friends 都可以搵到
好似易用過 Find My iPhone，一樣可以隨時追蹤

冇分別
佢哋都係同你講，有問題去返Apple到搞

Apple Watch 入歌聽好似回歸咗去 iPod 年代咁

岩岩試左MOOV 可以random自己collection 嘅歌

用kkbox, or moov 好

電話用到無電都收到電話

有冇巴打隻錶9成時間叉唔到電, 得一成係好彩叉到
AW4 nike+ GPS+LTE, 一開盒用OS5.0.1已經係咁, 而家升埋5.1 DB4都唔得

唔好用直身座，AW4個底唔平會bad contact

買完nike黑44mmLTE 後悔添
想要nike銀44mm Lte

點解 黑色易襯wo

唔知點解就係想要銀

打直打橫都係咁, 仲要見到唔少鬼仔redittor都有呢個情況
係直頭放左隻錶上去之後一味得個熱, 連充電標誌都係時有時冇,
但總之就係叉唔入電

咩款先

有隻s3都係咁

AW4 44mm GPS grey

巴打結果拎左去搵天才？

如果做運動其實係咪用佢原生”健生記錄” app就夠哂啦？

呢家個post 推得慢左勁多
應該好開始多貨了

我意思話佢原來內置個個

尋日去完希慎先食完白果

原裝個data source 冇香港 aqi

全球都渴市 真心癲

但我仲未放得出

你黑鋼 已經少人買
仲要原價 人地賺埋迎新都得了6k

有無人隻錶
個mon得中間有coating
4邊係無
搞到中間會有個 ‘hum’
要抺得好乾淨先無

想買現貨可以試下去
我問咗三間，兩間有現貨
不過唔齊色/size

gps係咪長期冇貨

想買既聽朝留意下啦
上兩個星期二都好多貨

情況就係咁，中間疏水
4邊唔疏水
正常嘛？

其實好似日日都返 但30秒比人買左應該得幾隻返咁

係咪你層coating已經甩咗
之前用s2鋁都好快就會有咁嘅情況

唔知wo
買返黎無幾耐就發現咁
又無乜磨過又無乜抺過咁快就甩

睇黎做工方面
錶面有改善既空間

仆街 前2日去行山唔小心𠝹左下隻錶有條痕 跟住半個mon touch唔到 要比錢換過隻

apple watch其實係咪好易爛同花
不鏽鋼版會唔會好啲

Walkin買？

S3鋁用左一年都唔會咁 紙巾吸兩下就乾哂
你係咪用酒精抺過

btw你戴皮帶沖水條帶咪好快玩完

無用過酒精抺呀
皮帶大陸貨, 是旦啦

你呢個情況似甩coating, 一係就經常捽,一係就比酒精嗰類solution溶左
我部ipad都係成日打機捽個位甩coating, 用濕布一抺就見到同你一樣

我諗一買返黎已經係咁
佢係中間無事, 側邊甩
唉, 是9旦

條大陸帶得閒要拆黎check下
個connector 隨時生銹整污糟埋隻錶

aos十一月八號 大概最快幾時有

mon住巴打個tg group都唔夠搶

AW4 既CASE搵左好耐都冇
打真軍好淆

11月8

我之前係十月十五出貨 十七到 但隔左日紅日
正常出貨2 3日會到你屋企😼

係咪順豐派貨?

4千幾蚊隻錶都驚花?

我係DHL 派貨係隨機抽

怕撞爆MON

買Apple care+

些過，要按實兩粒掣 reset!
跟住電池反而用到兩日

我都想有迎新 我自己買多隻算

仲要現貨

個group 一有提示我就上網都唔得 但隔左幾分鐘又有貨，開心使用中

reset同重開都試過無數次, 都係冇反應叉唔入
而家隻錶已經入左慳電mode, 咁搞法唯有拎返去apple
但家下唔係香港

早2個禮拜隻aw4有事羅去genius bar
個genius叫我打上hotline用AC+個快速更換重快過佢地換

係咪一定要買左AC+先有?
不過而家連錶都開唔撚到, 都買唔到架啦
同埋拎去天才吧度換既話有冇話要等幾耐

買左鋼織錶帶，太長

係 一定要有 壞左既錶無得買AC+啦 唔洗諗

隻錶落地未夠兩日呀陰功
返到屋企一開盒發現有一兩下叉唔到都唔為意, 結果而家咁既款

快速更換3日
genius bar記得好似要6-10日

鋼系列送貨時間提早好多咁

想問隻錶長連住wifi係咩意思 ？洗唔洗熄左佢

有冇人上過30分鐘網上指導
有冇用
岩先蘋果寄左封email比我

想問下如果買到現貨，點取消之前係apple store既訂單？

想問我applewatch 無whatsapp message 彈出黎，係watch app入面通知又唔見whatsapp 選項。點樣先可以較whatsapp 有通知

對智能手機/錶完全冇任何概念既人先啱用

係日本入左隻44mm 黑鋼 計返港紙先5千2左右

要用電腦版網頁去取消

我的手錶>通知>拉落去鏡象同步

有無巴絲知40mm lte黑/粉紅差邊到有現貨

屌，睇錯日期以為聽日拎，訂完知係下個月

你用得唔夠兩日就壞或者係本身有問題
快啲返香港去 Apple Store 搵 Genius

你哋隻 Apple Watch cellular 版 show 唔 show 到 IMEI?

你本身有保養架麻

係買定晒錶帶, 但係新玩具冇得玩果下

今朝靠telegram終於捕到隻44 LTE 黑鋼， series 0 終於可以退役

今日大貨

Gps依然係 無貨

撳左隻44黑鋼

今日算係多貨

鋼系列好多貨

網上訂左，29/10-9/11送貨，唔上唔落

是

買到gps nike+啦
感謝齋藤樹愛羅同好天斬落雨柴兩位巴打

唔洗多謝我 我覺得tg無乜幫助

周街都無現貨.

最後我去左 續約出錶.

C_L - 貴貴家庭PLAN - 我交緊 580 (3個號碼 10激)

佢升左我個PLAN 交 866(連埋隧道等雜費) - 換 2 隻 AW4. (44MM 鋁 LTE 版)
2年約 - 4個號碼 20激 仲有其他濕碎野.

Lte大把貨喎

Nike有喎

大家有無保護貼推薦？隻watch好易花

Nike版定普通版好 黑鋁既話

尋日荃灣50蚊貼左張mon貼今日就甩。好渣

Apple care係咪幾時買都得
花咗先買呢

想問下點解我aw4收唔到手機信息 whatsapp之類都收唔到 .突然今日收唔到 通知已經開曬

錶都要咁保護唔好玩啦
好肉酸
有無見過人十幾萬隻錶又用套又用mon貼

睇左好多呢度巴打既意見 自己對上兩隻普通錶都係番屋企除低個陣跌爛左 又成日撞門撞枱咁 所以好似買鋼好似好d 因為講到鋁好易整花
另外雖然顏色呢d野好主觀 我自己想買黑鋼錶帶戴 想用開用緊既巴打們俾d意見買邊款好

十幾萬嗰啲用sapphire面點同吖

岩岩先爆左比錢換過隻 攪到我想買張mon貼

料都唔同啦

鋼帶買原廠冇後悔

買apple care, 就算冇跌爛整花 臨到兩年去換隻新當換電都抵

會買啊 2年5百幾都ok la 我諗住買隻好啲 唔會咁易撞到爛左睇唔到

巴打用邊隻色？3千幾 計計埋埋洗成皮野 捱麵包都唔掂

nike 44 銀鋁依家係咪可以直接去門市買唔使IR

nike 44 銀鋁 lte

用緊銀鋼, 你碌上幾頁我都post過圖
黑鋼我覺得難襯其他錶帶
錶帶你之後upgrade都可以繼續用, 我覺得值得比既

買左鋼就返唔到轉頭, 以後upgrade都會買返鋼

啱啱買左條casetify錶帶 質量好似唔太差
但我仲未有得拎隻錶

覺得有咩分別 點解有咁既決定

無知一問，買左apple care,係咪夠兩年就拎去同佢講話隻錶有問題 想換隻新既就得？

諗住買隻錶主要做運動喎 咁買鋼是否好不智

唔會不智 但記得用返運動膠帶

最正就係有得隨時換錶帶
返工鋼帶, 放假皮帶, 運動膠帶
我唔覺得鋼錶身有重到影響運動

冇聽佢亂講 鋁版玻璃面超脆弱 你普通用半年日日戴一定花玻璃面 花都其次 你用黎做運動唔覺意大力一敲到必碎玻璃
利申：帶S2鋁玩水上樂園敲到池底 即時碎左兼入水 好彩有買apple care 5百幾買過隻全新 依家已經用緊S4銀鋼 零刮花玻璃帶住游水做運動工作

個個人用好可能唔同用法 不過多謝咁多位用家巴打既意見 準備去買鋼 有 lte 可以輕鬆去運動唔帶打電話

想問下買左Apple care如果撞花左換mon洗唔洗加錢？
好似見到有巴打話要？

另外一般叉幾耐會滿100%？洗唔洗叉過夜
想戴住錶訓

請問點先買到，tg group 一有notification 就上去買，但都買唔到

同問 都係delay少少

禁錶尾燈過左數要11月先拎得 想問下cancel order幾時先收得番錢？

上星期買左隻3, 慳錢冇買care
點知仆街尋日跌左跌地爆mon 加冇左touch
尋晚即刻買返care
如果拎去整 洗唔洗book

咁你買隻鋁版拎塊紙巾卒下mon

有無人話我知點解我隻錶掉轉左

設定有得set

Thanks ..未用過
唔識玩

好彩姐，當時普通gps同nike gps都有貨咪搏下nike會唔會少人爭就好好彩咁成功咗

齋藤樹愛羅巴打可唔可以留一留telegram ?有野想請教你

係到問啦 唔想自爆

發現新大陸
㩒兩吓錶冠可返回上一次嘅app

其實想問你monitor既野 想借黎參考下學寫

我新手黎 唔多識點寫得好
無乜參考價值

今日銀黑綱又會咁大貨ge

鋼質感又靚好多既
睇預算做人
你預$4000玩一年花左唔心痛咪gps(可以加套加貼鋁當然冇問題）加唔加apple care閣下自理
想帶兩年又有budget怕花撞爆玻璃咪鋼版 鋼你拎d拋銀布拋銀膏又可以新淨返d

D人唔知係咪bot 買，mon 住tg 黎買，車尾燈都見唔到。

等到月尾轉左plan先去買, 用埋個esim

打算買nike 黑鋁玩下就夠

因為直頭無whatspp 個選擇

另外想問 如果我hkbn 無esim 提供 我可唔可以出番另一手機台既esim 再connect 番hkbn 台既手機？

應該唔同號碼唔可以

轉台啦

要兩個都ONLINE 緊先可以的

可唔可以電話唔彈聽電話顯示 由aw顯示有人打黎 ?

為左apple watch esim我黎緊轉台仲要無限data plan

個個考量都唔同姐 最緊要自己用得開心 但我覺得巴打們d用家意見都好實在 最後我入左手黑鋼 而家摸索中

Tg真係慢 我自用買iphone果個0.5秒check一次

我金鋼44mm都要等到15/11

我10月29日-11月9日啊

等到撚都長

金鋼小貨，冇辦法

黑鋼應該係最唔易花 如果你配膠帶皮帶唔易刮花 如果用鋼織自己就小心d擺 會自刮錶面錶身

我買膠咋 諗住運動用 平時用淘寶鋼錶帶 而家發覺差電就咁放係枱好似好阻 我見有啲巴打圖有買個野裝住原來真係有原因

我都鋼配返Nike膠帶 平時都會游水 運動多真係配Nike條多窿錶帶好舒服

3-14day

終於收到44mm nike watch

想問下heart rate 有無得set 時間隔幾耐check一次？

請問可唔可以電話唔彈聽電話顯示 由aw顯示有人打黎 ?

4仔專有錶面 八個工具

會鏡像

Info graph

本身用csl用到esim冇問題 今日轉左台去3
問左3同用*113# 個plan都支援apple watch既
打左去3問都係話應該用到 叫我email d 圖比佢
成日話帳戶無法在apple watch上啟動流動數據 有冇巴打試過 我已經del左係錶csl個網絡

喺retail store同Apple store買有無分別
係咪都可以補返Apple care

fire&water
btw瞓一晚竹席床就多咗條唔多明顯嘅細痕
睇黎apple care走唔甩

點解訓都要帶表

心跳和睡覺質素

知道又點, 身體真係差到咁既地步?

係呀

一定要差先可以監測

想要GPS但係唔想等

你覺得冇用咪唔好帶
你理得人地點用
一定係十八廿二先帶得？
我買比老豆老母唔得
咁佢地有冇需要

洗唔洗起哂鋼 佢都係好奇問下 好地地都串過馬撚

平日受咗幾多怒氣

係果位巴打串到話知道又點

講到好似做身體檢查無意義咁

笑左
講事實都比人話起鋼

咁s4個ecg都好冇用
以佢個logic計 我唔會跌親 仆街偵測都好冇用

Child登仔可能覺得後生就咩事都唔會有
但心臟病話死就死架啦, 加上好多人成日坐唔運動身體好差
定期做body check係常識
而家有個device你當錶戴就可以keep住做簡單既監測 其實真係好有用

其實s3已經夠做 後生嘅根本用唔上仆街偵測同心跳
有心做body check 就正正經經去搵個地方做啦

同好
我黑鋼配黑+螢光黃

其實點解後生一定用唔上

其實冇衝突, 當你每年做一次body check,
中間既時間你都唔可以確保身體唔會起變化
有部長時間貼身既device mon住一定好過冇
呢個理論同話用56k就夠有咩分別

我諗佢地一定已經關哂健康App個權限唔比紀錄D冇用既資料

其實又唔係用唔上嘅 係可有可無咁解
除非自己知自己心臟差 咪都只係得個數字睇

連買隻錶都要俾人質疑

好同差都可以用架
邊有話知自己差先用

就好似買幸運符咁

想問佢26/10-2/11 deliver俾我係咪應該多數26號送到同今日會收到通知出貨

用唔上就唔可以買錶
用唔上就唔可以check著
用唔上就唔可以買S4
用S4就等於用仆街同ECG

乜野邏輯嚟

即係天文台喺天氣好嘅時候冇用（因為冇事）
天氣壞嘅時候都冇用（因為個風打到嚟冇得避）
所以可以拆得

想買隻俾老婆但佢手腕纖柔大概150mm左右
我自己用緊隻s0 42mm，我有問過佢如果想要會簡邊隻size
佢講過買大size同唔要膠，咁我咪考慮買不鏽鋼錶殼配鋼織手環果隻
問題黎啦，鋼織手環得一個長度而老婆佢又細得濟唔岩帶
有冇方法可以令佢岩帶條鋼織帶？

買44mm 配40mm 鋼織
你帶佢去試下接唔接受到

買細錶細帶應該冇問題

咁我哋唯有祝佢下個心律不正
跟住喺街暈低 都唔知乜事啦
到時至知有用 都可能太遲

Dear Tim個廣告其實好有意思，有深度
不過佢呢啲唔知意義自然唔撚識欣賞

大家用緊咩台既esim?

你有用esim function, 要俾錢有幾on9?
你個plan本身唔包呢啲功能嫁嘛
之前係free俾你試用啫。
如果話一個月都用唔到幾次，覺得唔抵俾又另一回事。

點解金色冇岀鋼錶帶
金襯銀鋼帶唔知會咩效果

心臟好 個數字真係只係數字參考 參考唔係冇用 所以係可有可無
不過外觀撚表示會照買s4 圓框正方mon接受唔到

而家去緊apple store 試先

佢想要大錶
可能睇下皮革帶岩唔岩佢帶

其實大錶最細嗰圈啱啱好就係150mm
可能都啱你老婆戴
不過條帶粗少少可能會唔襯手腕

Tg一彈出黎即禁 未到比錢已經無法供應

我靠隻錶叫我起身
裝左app 可以set一段時間內由弱至強慢慢震醒我
公司食完lunch訓又唔會嘈到其他人

咩APP

autowake
你可以買呢間公司個package
autosleep 同 heartwatch都好用

好 試下先 THX

有無人分析下gps比人秒搶左成個月個原因係真係有咁多人用bot搶定係apple根本無貨

64 bit cpu, 大mon, 新design可以頂幾年都未out, 好多舊款用家換
gps 鋁最平選擇玩到S4
突然變左潮物零認識都跟風買, 見過幾個用an機都買

新買，一樣3台。
reboot完部iphone,個制就enable番

TG慢幾多
搶唔撚到呀屌

30秒check一次 server到tg出字大約2秒

係咪要網頁版先可以快啲

an機 點用

岩岩試左大錶，癲到連Hermes帶都試埋都唔岩帶仲有空位
最後勸掂左老婆買細錶
咩都掂哂

有現貨？

請問有無得set唔電話顯示

冇呀，澳洲都冇貨呀
不過唔急，當係佢生日禮物

仆街幾時先搶到呀

我覺得個震唔夠強

琴日買左黑鋼
今日再拎埋條黑鏈帶

咁你可以整埋響聲既，仲可以set電話一齊響

<<SmarTone服務更新提示>>

「智共享」服務已於2018年10月12日起調整收費為每月$18。為答謝你一直支持，你仍可於2019年4月11日或之前免費使用此服務，如其後繼續使用，本公司將按照當時同等服務計劃之月費收費。如有查詢，請致電24小時熱線2880 2688或親臨任何門市。

屌，我都收到

我屌 CSL正一仆街，帶起連apple watch lte都要收錢

Gps撚全面進場

唔啱就係唔啱，有咩話勸唔勸，除非你地肯訂造錶帶架姐。
但一來成本會高左，二來可以揀嘅sources 又少左。

telegram有番watch app

唔係，係大錶本身已經大面積過我老婆隻手腕
咩錶帶點訂造都會𩯕，所以佢先放棄大錶面
一定要細錶先岩身

姐係點？

有獨立app

咁更加唔洗勸

我果隻都到左

正

睇灰色圖個mon 會出少少直紋
黑色就冇事
係咪mon 有事
影相睇唔太出
你地可以試下會唔會

入setting d 灰色右邊都偏綠咁

我果隻唔太覺 似乎d qc麻麻

Watch tg登入唔到

我得wor 反而我想問用apple watch覆msgs係咪無得用中文

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (23)

new post

1001

未必係偏綠，可能係所謂「漏光」
係塊玻璃裝嵌時，壓著塊AMOLED嘅後果

Reddit 好多 user 都有討論過
有人塊mon可以變成咁

你哋都可以試吓一張灰色近黑色嘅圖，喺黑暗環境試吓

或者學上面巴打，睇吓 settings, dock 之類灰色介面有冇奇怪嘅光源出現

多謝寫bot巴打
搶左幾日終於買到gps44白色

8點搶？

8:09果轉

成個月好似得幾個人話搶到
我都想試下搶 不過第一日walkin買左

黑色係最快冇之後係銀色，金色反而有成1分鐘左右

正常係 28號就到你屋企